都唔知有咩好嘈，人絕對比地重要，咁耐以黎係靠人定據點?

一個所謂據點，攪到啲人嘈黎嘈去，如果成日為個據點嘈不如無咗好過喇

大家諗吓一路走來係靠咩喇

True
佔領有幾好 傘運可見到

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔知仲以為入面有碉堡，濠溝，懸崖峭壁

真係唔知守嚟做咩
叫人去第二度開花都係散水撚

見步行步，靈活先至係大家嘅優勢，唔好再為過咗去嘅事嘈喇

有人就自然有據點